希望大家抵制acuvue

給你老母力
用埋晒啲大陸字
仲用acuvue同自認大陸仔冇分別

樓主給力
好彩有你!